下次發夢手足搭290小心呢個司機

個司機係廢中
岩岩聽到條撚樣話下次拎大相機影低手足報上報料熱線
屌你老母

1/10

2/10

推

3/10

4/10

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

5/10

6/10

狗巴好多深藍司機
琴晚有個968又係咁

7/10

Agger
城巴平均後生得多

8/10

9/10
祝督灰廢中廢老全家生癌

10/10

我屋企附近有個巴士總站 成日都見啲城巴司機帶黑口罩

推多十次
1/10

9/10

想買新車咪講囉

push

影囉，夠膽就係駕駛個位拎起電話影
咁就可以舉報駕駛時使用電話

Push

其實新城都係一撚樣
成班廢中廢老藍到發黑得後生係黃
不過呢班人除左裝cam影鳩義士其實惡唔出咩樣
有名同編號記得打上去熱線表揚下佢地

自己推一推先

pish

投訴佢

要司機相，司機未必揸死一架車，會换車架！

狗公司好大比例車長都係藍血人，聽到你地仲話啲巴士司機好好，真係笑撚左，笑埋右

利伸： 狗公司 金黃色人

祝督灰廢中廢老全家生癌

有名有冧巴驚閪咩

Sorry 果下冇影到佢個閪樣

cls

又係果d 禿頭撚屌黎

見佢拎電話影 就即卡表場

聽講成日超速

可能係返parttime嘅巴膠巴打

一陣就表揚下佢

見過幾次彌敦道遊行，啲九巴司機伸埋個頭出嚟打氣

唔理咁多投訴左先

祝督灰廢中廢老司機全家生癌

之前九巴有單係司機揸車期間用電話睇片
最後即炒

選戰將近 我本人今天起開始罷買/不會幫襯所有張貼建制派宣傳海報之店舖

大家睇路

7字頭冧把既九巴佬係日薪車長，肯撚定做咗成十幾廿年以上
所以九成九都係老屎忽黎，port撚到佢冇鐵飯碗揸就岩架啦

搭290記得睇司機個名

有啲係真心支持
有啲擺明係扮野驚死義士唔開路放佢走

有司機係咁即刻捉佢落車獅鳥再行路返屋企

有rb 停車休息下咪仲好

我驚手足走唔切
再加上而家d 狗既新戰術
除非佢係禁電話果刻禁得住
如果唔係避到果班車就避喇

識佢真人 以前都成日搵佢吹水
我知佢係絕對唔認同勇武派手足
佢又係嗰啲明白啲人點解出嚟爭取
但阻到佢就唔得嗰啲人

有一定數量車長會唔放牌
理論上有車牌都可以打返去公司查
不過有人大頭/片證明車長有問題就易好多
（又唔需要刻意好冒犯咁影）

呢啲表揚就夠
即場召喚神獸巴士公司有藉口全部停駛
到時斷哂後路累死自己友
除非好似831渣1A嗰條廢老咁收工挑機就另計

九巴講明只要個車長一開車就唔可以拎電話出黎
一拎咗又發現係會即炒
做咗十幾年都冇情講

呢啲廢老巴士佬本身心理變態
做少幾轉唔駛做但係人工照袋都仲要屌人阻路

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

影佢大頭 接佢收工一齊食野

前幾晚返工坐車
聽到有師傅係後者
「有啲師傅同佢哋講加油 結果佢哋又真係放佢哋部車走」

罷搭九巴

推。

投訴

全部有車牌有no. 有名， 日日投訴
九巴係會回應

不停舉報佢 佢就會煩到仆街

唔明呢D低下階層咁攬住個政府做乜柒

290經荃灣,黃大仙,將軍澳,搭呢條高危路線個陣都係唔好講咁多野

梁華昌

佢絕對唔係攬政府
佢係唔認同前線手足啲升級行動
所以佢覺得前線手足係搞事
利申: 識佢真人

琴日見到有架巴士既後生司機哥哥戴黑口罩多謝你 反而好多人連去街都唔敢戴

直接投訴佢飛站～駕駛太度有問題～唔洗教喇～你唔好當自己係吠吠level

我覺得大家應該要鶳埋呢D人

你唔影鳩佢？

猛屌熱線: 27454466
可以唔留電話號碼 拎case no.再自行跟進

搭緊290 即刻望左下車牌 好彩唔係

篤9佢駕駛時玩電話

柒左 唔係車牌

狗巴高層好多退休狗

對比琴晚城巴個司機，車住全車黃，開車前仲加油，問埋大家有冇未過海落，最後全車直接過海，高質到喊
多謝司機叔叔

個司機有冇行車過快/慢？行車有冇偏離行車線？煞制有冇煞過頭令乘客仆親？
記得有乜野就要同公司講，司機楂得唔好影響行車安全好危險架

33都有2個
不過我唔記得mark名

好多中坑做司機嘅都係深藍
返工對住嗰班唔少都係深藍港豬

290 290A 290X 好似都係同一班司機

投訴條撚樣

打電話投訴

垃圾廢中
工作時間用手機 可以？

到底有幾多退休狗

有冇衝燈有冇飛站？
打去2889 9999投訴

Why not 篤佢灰

揸少幾轉唔好咩

290系唔知碌車狗 尤其290X

P

係 有次喺休息室聽住兩個廢中吹水
甲由前 甲由後
但係佢地係話：「啲甲由又幾好人 你唔反佢 佢又俾口罩又俾野食你」
班廢中唔死冇用

佢哋話逆來順受，曱甴講咩就講咩，比咩就要咩，一陣比啲曱甴打點算

你當啲廢老全部都係廢老就得㗎啦，冇一個係無辜嘅！
特別係有好大部份都係大陸落嚟，同佢地食飯一定聽到幾個關鍵字，「美國佬」「搞搞震」「泛民班仆街」「警察打得好」

我撳錯掣

垃撚圾司機

幾多號巴士？

15歲女浮屍
會唔會有私鳥神獸對等原則出現

我咁諗好邪惡，因為今朝聽
跟同事講呢單野
到個仆街藍絲同事話
日日有人死邊理得咁多

返工成日聽到班佬講呢啲關鍵字句
有時我會用中立少少嘅角度反駁
佢哋態度又會軟化返少少

最仆街係呢啲 但係見最多都係呢啲

唔好對巴士佬咁大期望
特別係揸車嗰啲

不嬲都冇期望 睇到返工對住嗰班就知
利申: 巴士公司小職員

10.18和你拖 10.20民陣遊行 日日口罩日

九巴入面勁多old seafood

又推推先

好似落清水灣道例牌超速

直接投訴啦

打電話去投訴下，佢地每個月有安全獎金，收左兩個投訴就凍過水

一出休息室就笠哂水架啦
個個好似打飛機谷住出唔到咁樣
講咁多廢話咪又要返工車班義士走
工又唔敢罷,打又唔夠人打

叫佢地班仆街去做港島散場車見佢地呢頭喺休息室屌完嗰頭死死氣接人就好笑

著數攞到盡 忘恩負義
大把呢啲人

只要有人撳實呢班廢老就得
巴士公司做監察/管理工作既好多都係自己友

report 條友la

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

巴士都要抵制了
I go to school on foot

Pish

我都笑撚左

因為黨鐵垃圾所以迷戀狗巴

呢d思想真係好撚幼稚

between 呢d賤種係應該教訓下 可以去總站搞搞佢

做咩仲等下次
佢試下影大頭
司機拎住個電話影相都係當人地盲

一舊爛屎同一舊正常嘅屎

同黨鐵反哂面就唔好得罪巴士公司啦

Rb都夠佢哋煩
唔係唔知佢高層退休狗 基層就工聯會 佢哋要跪政府交哂cctv 比狗，一有示威就停駛真係話都無咁易

不過做盡責乘客，監察服務質素就可以嘅

嗯 上次坐佢車 極度搖晃 搞到我好唔舒服 相信好多連登仔 都坐過佢車 投訴未？

順便提下大家 佢唔止淨係做290系列路線
有陣時佢會做13D 13X 93A 93K 98C 296A 601 等等將軍澳車廠負責嘅路線
發夢嘅朋友麻煩留意返
利申: 真係識佢真人唔係呃你哋

漏咗條95

290

如非必要,搭新城好啦

啲藍屍司機成日覺得自己服務唔到市民好係冇用嘅事

打去投訴佢先